去咗外國讀書/做嘢之後，最掛住香港啲咩嘢食

港式奶茶

麥當勞